[老友記入]見到近排好多老友記開ac，提提大家上連登小心三毛

同埋上連登，勿認真 大家要識分膠post 同認真post